恨嫁姚子羚孖胡說八道會做大龍鳳迫婚失敗 鄭子邦姚子羚拍拖三年分手收場

37歲姚子羚（Elaine）與過億身家的鄭子邦（綽號的士邦）拍拖三年，近年更進駐男友位於赤柱紅山半島的豪宅過同居生活，更頻傳婚訊，早前胡杏兒暗示今年有「胡說八道會」姊妹好事近時，個個都以為姚子羚終於嫁得出！

已屆適婚年齡的姚子羚一直等住做「鄭太」，但鄭子邦卻施「拖子訣」，加上浪子性格未玩夠，有傳二人在上月終攤牌分手。

入行以來，一心釣金龜的姚子羚，男朋友個個非富則貴， 曾與夜場老闆Patrick拍拖四年，但有傳逼婚不遂， 最終分手收場，甩拖無耐，姚子羚即有新目標， mark實身家過億兼擁有過百部的士的鄭子邦，二人拍拖三年， 姚子羚前年正式搬入男友位於赤柱紅山半島的豪宅做女主人！

吸取上次經驗，恨嫁的姚子羚唔敢開聲，但就夾埋成班姊妹， 在去年播出的節目《胡說八道真情假期》中，做場大龍鳳， 胡杏兒扮其男友鄭子邦求婚，姚子羚冧爆應承，向男友曲線催婚， 不過有指鄭子邦唔受呢套。「阿邦不嬲都係浪子性格嗰type， 睇得出佢根本未玩夠， 佢本來都覺得同Elaine拍拖相處得好舒服， 但自從女方身邊朋友個個催佢哋結婚，搞到佢開始有壓力， 加上阿邦曾經離過婚，佢唔想再拖累人哋，而且阿邦父母已經走咗， 佢根本唔急住再結婚！」身邊好友透露。

唔想無了期乾等，有指姚子羚不時試探口吻，睇男友態度。 鄭子邦自知拖無可拖，唔想嘥女友時間， 故上月兩人因結婚問題講唔掂數，決定分手。

37骨都碎

下 唔係呀嘛 又失戀
今次諗住佢嫁得出

之前的士邦又話認定咗佢
胡說八道會就嚟變怨婦會

表哥失戀37歲

37歲(失戀)BY表哥

姊妹正仆街

成班八婆

鍾嘉欣

係男人都唔受呢套啦

唔催婚都好哋哋，你一催梗係揾個後生女啦

咪就係

覺得係有心搞亂檔

過億身家都仲要埋你37歲中女單
邊個莊邊個閒都唔識分
你咪撚玩喇

表哥37歲

人地搵你止痕咋
表哥

又老又鬆得咩

表哥

乜佢條仔原來咁有錢

老女人

你估TVB真係搵好多？

佢地呢個團係咪得胡杏兒有人要 胡定欣李詩韻又要拍幾年又被人飛冇有錢人埋單

豹嫂囉

表哥屋企好似開海味鋪，應該有 D 錢。
但同過部的士既老細比（如果無吹水），只係九牛一毛。當佢有一半用租來供車，剩返五十架，一架日收租小極八舊半，一個月剩袋近百三萬，當佢九折計（比人打理連日常 Maintaince）都過百萬。呢個數己經極度保守，最重要佢雙親己經 ，更加小壓力，駛食表哥呢類中女咩 。

明明表妹咁正

仲有黃智雯呢
班姐妹其實幾衰 自己嫁唔出嗰啲都想人哋嫁唔出 好有心計

啲姊妹心入面肯定係度恥笑佢

有成億係都搵個後生啦

所以話有班八婆姐妹真係好撚煩

表哥.jpg

講得啱呀巴打

明知自己係閒真係唔好搞咁多野

點解可以有過百部的士咁撚勁

不嬲睇人要睇埋佢身邊最熟最fd既人

表面替你難過，暗地裹

條仔冇料

所有野都係佢老豆剩底俾佢

我認我係葡萄

但聽聞表哥喺個八婆會入面，算係清泉

有過百部的士，淨係收租已經發到咩咁

唔害青泉，自己友點搵食呀

所以咪出現扮求婚醜劇出黎

個節目唔係講到就結喇咩
嘩,估唔到原來係咁

agree

係都變唔係， 何況唔係

分分鐘搶鄭子邦返黎做自己男友
胡杏兒老公咪又係李詩韻Ex

聽朋友講後門都玩埋咪飛左佢囉

有冇的士邦ig

有村千佳

表哥個好都幾正

班女藝人要醒少少喇
去到近四張野，娶你之後生得一個都未必夠時間生第二個
二世祖無仔揸手點同老豆交代
扑野就話四十似虎姐，生仔另一回事

處女黨大勝完勝胡說八道會

好人好姐都唔會群埋班八婆臭西中女𧶠剩蔗啦

催婚逼婚真係好撚煩，仲要男方有能力唔受逼。
想娶的話唔駛催唔駛逼都娶，暫時唔想娶你點催點逼都冇用，仲盞令人唔開心唔舒服，然後男方如果唔係冇得揀的話就更加易拜拜

個堆中女嘈到仆街，上哂電咁

條仔老豆老母好似香咗
不過呢啲男人更加唔會結婚
玩女人又唔會搵你啲中女玩
所以結論係生唔生仔都唔會搵你啲中女

有心搞亂？？

重要結過婚

第一次聽 佢地仲fd到咩，定還是扮fd

睇返班所謂姊妹真係好仆街

係咪得我一個覺得表哥好正

但佢老豆死左

仲有少婦聯盟 都係未嫁得出

講得啱 要娶就唔洗逼啦
再講有咩條件逼呀
邊個無咗邊個唔得都未攪清楚

聽聽話話乖乖地都叫會諗吓
成日嘈生晒 娶黎自己辛苦咩
想嫁有錢佬就預咗張床以外無聲出啦

AllG

你老母個個月成百架的士收租 我仲理你個37歲既逼婚 on9
依D八婆圍爐差唔多度度都有 只不過依個係明星俾人搬出黎講

睇到一半柒到唔忍心睇落去

我聽朋友講話前門都唔俾玩先飛咋

隨時比人分一半身家
係人都唔制啦

聽朋友講佢前後門都封左紅毛泥先飛咋

供車都無左好多啦。除非佢成個牌full paid
哂。

已屆？已過啦下嘩？40都黎緊頭啦

諗起把八婆聲

原來佢68歲，骨都碎，
係得肥豹先肯郁佢bum bum。

感覺無胡說八道咁八婆

咪當左佢一半用來供囉，你知唔知而家收個租金夠供仲有突嫁 。

問心佢有幾撚正姐
唔化妝佢對眼咁柒
學人釣金龜

要結晨早結左啦，有錢佬你一催就收皮啦，黐得埋有錢佬到就預左

幾年前已經夠有突啦。利申 放左一部

同有錢人拍施要低調都唔識。抵比人飛

無得怨， 自己群埋依班人

所以攞黎賤

永遠都話女性朋友冇真心

之前新聞定唔知咩節目影胡杏兒老公自己出trip
跟手胡杏兒驚喜現身老公個晚會
睇到O晒嘴 佢老公個表情真係世界級
又尷尬又要扮驚喜 lol屌佢老味
我諗依個世界無乜男人會鍾意依啲驚喜囉

表面曬恩愛 實質捉佢老公黃腳雞

離婚+死老豆留落大把
更加無咩理由咁急娶個中女，大家男人明既
俾人爆埋菊花，表哥好慘

有得住豪宅喎

聽到 "雖然知係假, 但拖住佢都真係有D眼濕濕" 同 "喂呀, 字完架, 你地認真D" 真係頂唔撚順

我又唔明班有錢佬點解唔去女校揀女？
年中搞幾個遊學團去日本， 中間咩都唔做只留電話， 返黎大把女送上門

十個男人有9個搵女友同居都係方便隨時屌姐

王貽興講得好撚中POINT

你又知真係無
不過名校就難啲 陣間攪到世姪女就唔好啦

做親家唔好

呢班賣淨蔗

表哥身材好似幾好

k條友好小心反應又快
普通人可能樣都唔睇一嘢就巢埋去
個幾秒啲演技勁過佢老婆啦

我就係成功例子

送上門唔食罪大惡極

仲要有班成功例子既8婆起左右。唔釣金龜學ali又唔抵得

唔關事， 因為隔離坐咗個靚女

女人嘅友情
夾埋想佢仆街就真

胡說八道,呢鋪真係多謝班姊妹胡說八道啦

睇到張大合照都覺得其他八婆好開心

大美人真係legend
有幾多條女有咁嘅質素
仲可以屌返老細轉高

芝芝成就低少少無人埋單 但係都無撚得頂啦
香港都唔會再有佢地咁正嘅女出

簡直係班港女嘅神話

年中有唔少分的都係因為身邊班仆街姐妹

伊沙貝拉

幾十歲仲發花癲，作狀到死

一落眼妝即時現形

除非佢地好似豹嫂同杏兒咁甘心搵普通人埋單，人地有錢果d又見佢地以前爛蒲又老點會娶佢地

豹嫂搵個性能力強但冇乜錢既夜晚爽下就算
杏兒做咗bosco既禁臠咁耐，所以都只能夠搵個空心老倌埋單

乜撚野胡說八道呀，真係好撚on9

鄧健泓以前都嫌李詩韻超級港女所以分手

伊沙貝拉後生咁多
況且擺明一買一賣

佢都堅勁 但完成任務放返出黎 分身家唔洗諗
同埋樣黎計都唔夠前輩嚟
反而係佢(唔係話唔靚，但未到top 囉)埋到身先勁

有冇人覺得佢抵死

順便做埋家務 執頭執尾

生3個男孫又唔洗俾人綁住拍條毛

怕咩
做唔到李夫人，但做到李少主老母喎

好慘 明明八婆會最好性格係佢
淨啲畀隻狗毀容都仲可以好錫隻狗

等左咁耐都冇表哥圖

自己群埋班八婆
怪得邊個

女人恨嫁比人知晒無著數，女人真係好重機心。。

佢之前同龔嘉欣一齊住都好地地，起碼唔會有人整色整水先，群咗班中女怨婦之後連婚事都被人搞禍哂

《胡說八道真情假期》 -為子羚安排幸福婚禮

表哥其實唔差丫，係佢角度諗佢都37歲啦。。。。 係有人比左豬意見jer

班八婆實話都話架啦，分左咪好

表哥俾佢班八婆姊妹害死

37碎 埋單post

我係女人都覺得佢正

正

係無嘢怕呀 一定成世衣食無憂
係人地祖業實無佢份啫 都唔到佢挣

成班臭西

祖業點都唔會用得哂啦， 最後咪又係俾仔， 跳咗自己果層啫， 3個男孫喎， 嘉誠哥錫到燶

自己開發都話啫， 但人地開發， 做老婆，不了

都唔係錢嘅問題 係權力問題
你睇下郭氏三兄弟同埋亨少都要睇人頭分身家啦

無名份就無話事權

依個就係伊沙貝拉同大美人嘅分別

唔通第時分咗錢俾3個孫，啲孫會俾返老母再分配咩

有邊條仔會鍾意條女身邊有成班八婆fd

睇下佢老公隔離坐在邊個

幾親姊妹都好 都唔應該干涉人哋感情事啦 尤其結婚係兩個人既事
最多咪私下傾 咁樣逼婚真係八婆格

對眼又細

分身家都唔會分外姓人

佢頭個幾下反應好怪，有人無啦啦錫落黎可以咁冷靜

成班中女改個名都衰過人

想睇胡離婚多d

華生

😂諗起當時佢地成堆女人係節目逼婚

最高汁comment

擺明有心靠害，用個腦諗下都知個男人實會好尷尬同有壓力啦

下面段期野醒起條片 笑死

講咩迫婚實分,關咩事吖

其實要去到迫婚呢下
都知條仔本身就唔想(同你)結

所謂迫婚
只係預知摸和,快D洗牌下一鋪者

37歲憑咩逼人同佢結婚

個記者個腦有事？高到唔高齡產婦啦，仲已屆？已過就差唔多

有聲

女人既所謂姊妹情真係好撚嘔心

仲要咁開心
咁有姊妹陪成世就夠啦

我女友班8婆fd都成日叫佢同我分手，好撚黑心

邊個？

老老實實
有錢佬就算有心追其中一員
睇到佢班”好姐妹“都怕怕

michele bb係女人既典範

仲有郭嘉文 氹得掂小小超買一億豪宅落佢名

如果講神話 甘比先係真正神話 由記者做到全港女首富 仲有錢過朱李月華 三太四太

氹得掂亨亨埋單 亨亨富n代嚟算係唔錯

贏埋李嘉欣洪欣蔡少芬

但都係覺得廢事嘈同你襯啲 你仲成日同亨亨去食fuck臨門

話左女人無真心朋友

我都覺 明明我先係廢事嘈嘅the one 宜家層樓去咗甘比呢個女人度

難忘的因你太念念才難忘

直情贏咗香港所有女人啦 成間華置佢打骰 大劉個仔都係掛名主席

街邊d呀叔咪會幫佢賣單囉

呢個男人一直都係想上位做有錢仔
以前未紅同過我親戚拍拖，都有十幾年
但最後分手跟住開始同tvb嗰d姐仔行埋

Lm

成班都釣金龜

呢條友食完李詩韻就食胡杏兒
有心想埋堆

同有份參賽既人比

勁on9 係啲女先搞埋呢啲小圈子
Whatsapp group咩

搵陳山聰埋單囉

屌我都係
太明顯係迫婚

有女啦，好似話就結婚添

但要成世照顧住個廢老，要咁多錢把鬼咩，俾我就做李嘉欣啦

男人好憎女人逼婚架
講真條仔肯同佢一生一世的
根本唔使逼
自動會提起架啦

姊妹專害人

香港女首富 成班親戚入哂去做

tvb 打手post?

天地玄黃 宇宙洪荒
日月盈昃 辰宿列張
寒來暑往 秋收冬藏
閏餘成歲 律呂調陽
雲騰致雨 露結爲霜
金生麗水 玉出崑岡
劍號巨闕 珠稱夜光
果珍李柰 菜重芥薑
海鹹河淡 鱗潛羽翔
龍師火帝 鳥官人皇
始制文字 乃服衣裳
推位讓國 有虞陶唐
弔民伐罪 周發殷湯
坐朝問道 垂拱平章
愛育黎首 臣伏戎羌
遐邇壹體 率賓歸王
鳴鳳在樹 白駒食場[1]
化被草木 賴及萬方
蓋此身髮 四大五常
恭惟鞠養 豈敢毀傷
女慕貞絜 男效才良
知過必改 得能莫忘
罔談彼短 靡恃己長
信使可覆 器欲難量
墨悲絲染 詩讃羔羊
景行維賢 克念作聖
德建名立 形端表正
空谷傳聲 虛堂習聽
禍因惡積 福緣善慶
尺璧非寶 寸陰是競
資父事君 曰嚴與敬
孝當竭力 忠則盡命
臨深履薄 夙興溫凊
似蘭斯馨 如松之盛
川流不息 淵澄取映
容止若思 言辭安定
篤初誠美 慎終宜令
榮業所基 籍甚無竟
學優登仕 攝職從政
存以甘棠 去而益詠
樂殊貴賤 禮別尊卑
上咊下睦 夫唱婦隨
外受傅訓 入奉母儀
諸姑伯叔 猶子比兒
孔懷兄弟 同气連枝
交友投分 切磨箴規
仁慈隱惻 造次弗離
節義廉退 顛沛匪虧
性靜情逸 心動神疲
守眞志滿 逐物意移
堅持雅操 好爵自縻
都邑華夏 東西二京
背邙面洛 浮渭據涇
宮殿盤鬱 樓觀飛驚
圖寫禽獸 畫彩仙靈
丙舍傍啟 甲帳對楹
肆筵設席 鼓瑟吹笙
升階納陛 弁轉疑星
右通廣內 左達承明
既集墳典 亦聚羣英
杜稾鍾隸 漆書壁經
府羅將相 路俠槐卿
戶封八縣 家給千兵
高冠陪輦 驅轂振纓
世祿侈富 車駕肥輕
策功茂實 勒碑刻銘
磻溪伊尹 佐時阿衡
奄宅曲阜 微旦孰營
桓公匡合 濟弱扶傾
綺迴漢惠 說感武丁
俊乂密勿 多士寔寧
晉楚更霸 趙魏困橫
假途滅虢 踐土會盟
何遵約法 韓弊煩刑
起翦頗牧 用軍最精
宣威沙漠 馳譽丹青
九州禹跡 百郡秦并
嶽宗恆岱 禪主雲亭[2]
雁門紫塞 雞田赤城
昆池碣石 鉅野洞庭
曠遠緜邈 巖岫杳冥
治本於農 務茲稼穡
俶載南畝 我藝黍稷
稅熟貢新 勸賞黜陟
孟軻敦素 史魚秉直
庶幾中庸 勞謙謹敕
聆音察理 鑑皃辧色
貽厥嘉猷 勉其祗植
省躬譏誡 寵增抗極
殆辱近恥 林皋幸即
兩疏見機 解組誰逼
索居閒處 沈默寂寥
求古尋論 散慮逍遙
欣奏累遣 慼謝歡招
渠荷的歷 園莽抽條
枇杷晚翠 梧桐早凋
陳根委翳 落葉飄颻
游鯤獨運 夌摩絳霄
耽讀翫市 寓目囊箱
易輶攸畏 屬耳垣牆
具膳喰飯 適口充腸
飽飫亯宰 飢厭糟糠
親戚故舊 老少異糧
妾御績紡 侍巾帷房
紈扇圓潔 銀燭煒煌
晝瞑夕寐 籃筍象牀
弦歌酒讌 接杯舉觴
矯手頓足 悅豫且康
嫡後嗣續 祭祀烝嘗
稽顙再拜 悚懼恐惶
箋牒簡要 顧答審詳
骸垢想浴 執熱願涼
驢騾犢特 駭躍超驤
誅斬賊盜 捕獲叛亡
布射遼丸 嵇琴阮嘯
恬筆倫紙 鈞巧任釣
釋紛利俗 並皆佳妙
毛施淑姿 工顰妍笑
秊矢每催 曦暉朗耀
琁璣懸斡 晦魄環照
指薪脩祜 永綏吉劭
矩步引領 俯仰廊廟
束帶矜莊 徘徊瞻眺
孤陋寡聞 愚蒙等誚
謂語助者 焉哉乎也

立花散左
邊個最開心？

條友之前條女好似係miki 玩完即飛

食家

希望佢地唔好搞鳩智雯

其實姊妹冇錯
成37歲啦 要等到幾時 個男既唔想結
拿拿聲講清楚 等個女搵第二個啦

每個人 人生目標唔同有人係結婚生仔
如果比人拖住達唔到人生目就真係on9啦

甘比仲要個樣好普通下
又無讀過大學
呂麗君係King's College London博士唔夠佢鬥

擺哂上電視台喎

俾人擺上枱

依家立花睇返會有咩感受

比班姊妹害

胡去台灣捉老公黃腳雞 扮咩探班
胡杏兒咁撚樣衰 又有班8婆FRD

諗起都頭痛
我做老公肯定成日想出TRIP 屌下靚女減下壓
下下要扮到好愛杏兒好快精神分裂

高調宣布單身
熟女嫁得出機會大增 冇做錯到

只係拍咗3年拖喎， 當佢16歲開始拍， 佢自己戇鳩浪費18年時間， 就要同佢一齊3年既人埋單，好過份喎。 34歲先同人一齊， 怨自己眼角高無眼光唔識搵老公先啦

咁雙方都係自由架 佢37想結婚 男既唔想咪分開
冇理由女方要因為只係拍左3年所以應該再等
大家人生目標唔同 唔應該遷就人地 改自己人生目標

但係到依加 條友都未紅

依家先止蝕好過40先黎

貪錢，咪天真啦。揀個甘既男朋友自己都痛責任。好肉嘉欣bb甘咪好，老公老實又穩重錫佢，老女人無人埋單。

豹嫂一定係最8婆果個

呂就係讀咁多書想要既野更多，不經意就俾劉生睇得出來
甘比自知不足擁有既已經人佢預期，無必要再貪就覺得佢唔貪

能生孩子不?

字都唔識多隻就咪撚上連登啦仆街仔

我覺得胡定欣

處女會好過胡說八道會

胡杏兒男友Phil正職金融、亦擁有名人夜蒲熱店 PLAY，高大又靚仔圈中友人不少，圈中前女友更加多， 10年曾經與李詩韻拍拖一年，去年中更同明珠台主持、華姐出身的張曦雯傳撻着，絕對係新晉港姐華姐殺手。

留名睇胡定欣溝鄭子邦

我覺得係胡定欣

ex係吳浩康， 睇ex可以睇一個人

處女會真係純D
唔通真係好人有好報

李施韻ex 係胡杏兒老公

lm

講真 有乜理由係電視台度搞埋依啲咁既大龍鳳 同當住全港700萬人逼婚無分別

我係佢條仔 我都即飛佢啦 佢依家先飛算好人架啦

較後生反而全部嫁哂

當日睇果幕，我以為佢地本身已經去到就快結婚既地步，點知原來係逼既

d男人其實正仆街 唔係諗住結婚就唔好拖住人啦 表哥呢個年紀擺明係要一個結婚對象 大家相處得舒服但係又唔比個名份 食屎啦

當年好似係表哥搶人男友

因為有版你睇 拿拿聲嫁算

就算本身想結，我諗睇完大龍鳳之後應該都唔會想結

娶左好似多左一大班八婆咁，真心娶唔落手囉

的士邦又唔係咩明星 俾人咁搞法 上晒電視
俾著係我都唔高興啦

本身諗住就快結既，都有機會當係搞下笑既。未諗住結既就真係會好反感。

釣金龜八婆會

有成億慢慢玩 梗係唔結婚斷自己條路

痴撚線同舊垃圾中女拍嗰幾年拖就要結婚分半億俾你？無撚野呀

嘩表哥好慘
多得班八婆姐妹唔少
都唔知係咪靠害

屌全部嫁哂比豹哥算啦

馬明都係佢ex

醒少少就逼佢扑野中出大肚再結啦
屌佢係度逼婚 而家真係逼分啦
同班豬兜一齊玩 真係識咩人有咩後果

咁嘅屎橋都諗得出
個男睇到一定嬲到震就真

明明表哥咁正 個格又睇落唔差

咁有米仲要父母都走咗 人生大贏家
俾我就死都唔結婚啦！一陣帽事仲要比人分身家
傻仔先會結婚

唔岩就唔好拖住人...其實真d交手都好唔好拖到40...

表哥正野 好記得細個睇一套古裝 佢係做青樓女子 個樣靚到 估唔到今日去到要人埋單既地步

煙剷抵死啦
個個都咁剋人憎成班港女
除左黃智文好d

睇得出佢真係好想嫁
但如果個男無心娶 睇到就會覺得好惡頂

成日凝住呢班八婆肯定私底下勾心鬥角

逼婚前睇吓你條仔講咩先啦
人地本身都想同你結婚
係你同班姊妹係度逼人搞到而家分手收場

幾年喎大佬

條仔個樣好似如花

明明兩個人既事
你擺上電視 俾全香港既人知
有邊個男人會鍾意
婚後更加唔知你呢班蠢女人會做d咩出黎

呢條片佢講d野聽落係講結婚點點點
想結婚d人都從來唔會咁樣講
人地冇心結婚分手算啦

我實在見得太多
嗰啲自作聰明嘅心計
大部份都係本來唔做就咩事都冇
做完就出事，自己捉蟲

錯， 係一定要有錢人幫佢埋單， 真心想埋單實搵到人， 不過自己貪錢一定要有錢佬埋就難d,年紀大又食煙學識又唔多家底又唔多重要做娛樂圈， 有錢佬傻先埋單。
徐淑敏起碼後生又被搞大埋， 咪成功搵人埋單

個會真係邊個join就死邊個

btw黃智雯個婚禮好似delay咗
唔知會唔會步表哥後塵

正常男人都唔鐘意啦，八婆姊妹有心靠害

留名睇的士邦轉溝胡定欣/施嬅覓腸是但一個
玩兩年然後再溝食𡃁模

嘩你講野真係好撚on9

好奇問 咁想結婚既人會點講

揀得有錢人就係咁
男人有公就身痕

你可以笑耶撚ON 9
但係無可否認啲人係會純啲

姚子羚應該落左妝好樣衰

唔係純，無咁大貪啫。
37歲想嫁有錢仔，憑咩

但佢低調好多喎 應該仲有機既

對眼細番一半

每次睇見d老女人想標尾會 ，點知臨門俾人飛起就好心涼 後生果陣正正經經拍拖既話無可能搵唔到男人埋單品

其實我都係讀到中五啫

分分手轉個頭班「好姊妹」食返表哥條仔

背景改去拍套AV

第一幕
女主們圍埋夾計迫婚

第二幕
家居日常mode，男主人係到睇女主角做節目，女主洗完碗坐底一齊睇，撩撩下就幫佢含，點知見到迫婚一段，男主人嬲嬲地就叫條女唔使含，自己走入房，完

第三幕
女主勁嬲打去鬧爆其中一個朋友，中途見男主嬲到執嘢想走，跟住跪求佢唔好走。男主就話，叫你啲濕鳩朋友一齊服侍我一晚，服侍得好就即刻同你結囉。

第四幕
女主上朋友到道歉，仲好可憐咁，中途女主講男主條件，被人拒絕就喊晒咁，咁朋友比佢入屋，飲啲酒之後女主求安慰，就女女錫下同女女環節，就到高潮位之際，女主偷偷拎件電擊棒出嚟電暈呢位就結婚嘅朋友。

第五幕
一開始一幕係女主朋友第一視角係到嘗鮑，嚇一嚇再見到女主服侍緊男主，想反抗但比人綁手綁腳，由反抗到慢慢享受。

完場後女主即係喊晒咁講「對唔住，但呢次已經係我最後結到婚嘅機會」。朋友亦攬住佢一齊喊。

第六幕
向tbb致敬，係BBQ野外露出嘅婚禮場地，男主守諾言娶佢，女主開心丢出花球，比朋友接到，兩者會心一笑。

最後一幕
男主睇緊女主嘅劇，女主嚮廚房拎啤酒出嚟，同男主kiss，鏡頭向下一移，見朋友含緊。

完

班八婆唔搞事可能仲好地地

姚子玲係唔會放棄

投資左三年 又要重新釣過 橙牙

佢講野幾得體

Agger

見過姚子羚真人麻麻哋 生得矮 身材又唔正
比著係我都要考慮吓先

怨婦

佢未婚夫咩人？

一撚樣

黃智雯應該好過班八婆好多

我都想知呢個邊個 好似好大發現咁

大劉痴心長情劍，同佢一齊好幸福架

係一個靚女囉

有時見到胡杏兒，結得成婚嫁個圍村佬生意佬就以為自己係好命婆，又想班姊妹好 ， 真係好嘔心

成班八婆比較鐘意豹嫂， 同單立文咁多年又唔洗為生仔而生仔，自由自在又有學識
見住班女人趕嫁，就算唔趕都比狗仔隊寫到趕，真係好肉酸

圏外人，有啲家底

佢段野唔覺得好想結婚囉 ,比狗仔隊寫到結硬咁

咁佢又講得無錯 拍拖認真緊係會諗結婚 唔通諗散咩 但言下之意唔係會結硬囉

唔生仔，兩公婆幾開心

先生
埋埋張單

開始拍個時34 ,仲有少少機
37玩完就真係bye撚bye

謝瑞麟珠寶集團副董事詹文天

好事黎嘅 條仔再拍10年都唔會結架啦
搵過個會想結婚嘅男人lor

話時話
有邊個女星係一把年紀但好明顯唔想/唔急結婚

聖羅蘭

我諗10個女人10個都到30歲都已經想結

我鐘意屌熟女
表哥 我要剪呀

大把
江美儀蘇玉華都未嫁

呢個又都係既

余詩曼

其實點知恨唔恨wor
有啲無恨出面啫

萱宣？

張可頤鄧萃雯
咁數一數一炸大台花旦嫁唔出

胡定欣

邊個叫你要搵有錢佬？
正正經經搵個真心愛自己嘅人咪算數囉
雖然無乜錢 起碼都可以同人講好幸福呀

講真 我係有錢佬使唔使埋你張單呀？
成40歲 你乖乖哋聽話 唔搞咁多嘢嘅
就算唔結婚都養你過世啦 係咪咁話呀？

而家多得班姊妹搞單咁嘅大龍鳳逼婚
講到好似結硬婚咁
係人都反感啦 娶硬你㗎咩？
邊個有得揀 邊個無得揀都未識分

藝人拍拖就更加要學識低調
搞到咁高調 而家咪自己攞嚟柒囉

我有咁多身家離埋婚，大把女食駛鳩娶中中女咩

李詩韻老豆以前有間廠仔，生活有咁上下重留學，但間廠執埋，梗係想釣水魚

睇佢地個真情假期睇得出李詩韻俾老豆老母縱到公主咁樣， 要食好住好乜野都有要求，有返咁上下眼角高，搵返個門當戶地同埋想過返以前嘅生活都正常諗法， 反而唔明佢點解當初會揀鄧健泓呢條二打六

果時未破產咪浪漫口甜舌滑行先

女人第一次係戀愛，第二次係飯票

但講真，佢又真係算六個入面最靚同有貴格相

靚？唔係下嘛

痴心情長唔算得上 但大方就真嘅 你睇Ada 李嘉欣都知大劉出手闊綽 唔似得殯儀之星一分一毫都計撚住曬

37都無人要就真係係咁先

有咩偉論呀咁你 發表下囉

個人正正常常怕咩嫁唔出
處女黨全部嫁晒

釣金龜啊

表哥: 你有冇睇胡說八道會呀？
表嫂: 拍拖呢啲兩個人嘅事 點解你要擺上電視呢？ 同埋你知唔知我睇完會好大壓力？
表哥: 我都係想幾十歲人有啲依靠 有返啲名份姐
表嫂: 本身我玩夠就會定落黎，但係宜家諗起同你結婚好似要同埋你成班八婆fd交代，都係不了

其實只要要求低D一定嫁得出
不過香港好多中女都當自己鑲金,好心睇少D韓劇啦,睇壞腦

金龜都唔食37歲啦 貪你技術好咩

成日話港男縱到D港女咁樣
呢D有錢仔做得好呀
咪撚幫D貪錢女人埋單
等佢地咪咁大安旨意後生個陣玩殘自己

點解拍拖就一定要結婚先?

講到尾咪又係想分身家

表哥好慘